要求唔高，每朝有周麗淇整早餐比我食就夠

1000蚊一餐都值得比

咁老 不了

貪佢個身平到可以直情當佢係桌？

佢拍秀才遇兵果期就掂，依家年齡大左好多

10

就係年齡大左都keep到先神奇